係牙泰(nic)果到留言果位好慘

係咪波台手足黎，無啦啦比下兄狙擊，好撚慘